[失物] 74X 遺失熊仔環保袋，內有成份糧和2本學生手冊

代post，原post 在Mewe 大埔 group, 版主無影相。

9點半係大埔中心總站74x上車，唔見左成個月糧，一家大細靠哂佢。。。。。。希望搵得番。。。。。。熊仔環保袋，入面有2本小朋友學生手冊，插頭，電線同一張個人八達通，仲有一封mpf信件。。。

推

再推

幫推

幫推但係咁重要都可以唔見lol

現金出糧肯定走唔少稅，當嘔返少少出嚟算啦

咩家大細靠佢呢d 搵鬼人信咩

成個月糧? 放係環保袋?

點解會現金咁on9

push